{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027949",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26197",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성신여대역 파브"
    },
    "text": "総客室数は22個です。 周辺には牛耳新設誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅、6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅があります。 韓国語での案内サポートが可能です。 客室料金は2人基準です。 駐車は現地決済のみ可能で、予約駐車はできません。 未成年者、男女同室での宿泊3人以上、ペット連れは不可です。 訪問者のレビューには、価格に比べて広くて快適でコストパフォーマンスが良いという意見が多いです。 部屋はきれいで水圧もいいし、社長が親切でアップグレードもしてくれるようです。 ただ、防音は少し残念かもしれません。 でも浴槽が広くてリラックスできるヒーリングが楽しめます。 全般的にきれいで良い宿です。 寝具類から臭いや跡、髪の毛が残っている場合があり、臭いがする場合もありました。 エアコンの掃除や水圧の問題で不便な経験があったお客様もいて、再び訪れるのは難しいという意見が多かったです。 デラックスルームには、快適なマッサージチェアと広い浴槽が用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数は何個ですか？",
            "answer": "総客室数は22個です。"
        },
        {
            "question": "周辺にある駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には牛耳新設誠信女子大入口駅、牛耳新設普門駅、6号線普門駅、4号線誠信女子大入口駅があります。"
        },
        {
            "question": "韓国語での案内サポートは可能ですか？",
            "answer": "はい、韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2人基準です。"
        },
        {
            "question": "駐車は予約できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車は現地決済のみ可能で、予約駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューを教えてください。",
            "answer": "訪問者のレビューによると、価格に比べて広くて快適でコストパフォーマンスが良いという意見が多いです。部屋はきれいで水圧もいいし、社長が親切でアップグレードもしてくれるようです。ただ、防音は少し残念かもしれません。でも浴槽が広くてリラックスできるヒーリングが楽しめます。全般的にきれいで良い宿です。"
        },
        {
            "question": "レビューによると、どのような問題がありましたか？",
            "answer": "レビューによると、寝具類から臭いや跡、髪の毛が残っている場合があり、臭いがする場合もありました。エアコンの掃除や水圧の問題で不便な経験があったお客様もいて、再び訪れるのは難しいという意見が多かったです。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "デラックスルームには、快適なマッサージチェアと広い浴槽が用意されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 484
    }
}